(gay) 覺唔覺hehe好難識人 (210)

by會然 失語症

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

快啲一齊文字性交啦

嗨

lm

上水一下

Lm

Same...訓教了

養生緊要

下

Hi

有無人？

呠

呠呠呠呠呠呠

呠～boom

唔係有對象咖咩

牙粉值得更好。。。

牙

？？？？？
我就覺得好糞

仲未瞓

點解你仲未瞓？ 好壞

full gun mask...

？ wtf

精緻豬豬女孩

見有塊剩咪用埋佢
十年冇用過

叫我peppa

係 勁恐怖

早晨

Hi all 唔知有冇人記得我 好耐冇番黎了

大家呢排幾好呀嘛

210210210Lm
返工啦屌我嘅打牌之旅未開始就已經結束

早

大家都快樂

新人lm

呻仁LM

結局真係有啲失望

應該要喺頭半套戲加多啲情節交代感情
最後喺講電話唱歌嗰度就完

Netflix

我叫腳腳

我叫茶茶

啱啱訓醒

hi
我叫腳腳

好好飲嘅茶茶><

我叫媽媽

Hi我叫媽媽

我叫人人

搬屋之前仲留咗個月餅永袋喺雪櫃記念名古屋

bi呢可能

wtf

[/member]

個人淺色嘅仔仔正到仆街

膚色髮色瞳孔色

勁污糟。

好搞笑嘅形容

咁唔係應該點講

食仔

早晨lm

Hello

i love 雞容

hi

Miss uuuu

我也愛！

雷克

恭喜發財！祝你身體健康！
最近好嗎

知你唔鍾意我 使唔使咁樣寸我

勁正
可以望到靈魂深處

但你係咪好想走？

Miss you

我嘅意思係 係唔係你嘅目的 你嘅明確目標

上次比嘢擋住咗
呢啲細節嘢我唔會miss

無嘢了

有撚就做得咖啦

[member]

我今晚返嚟了…今晚一齊瞓嗎bb..

[member]有冇人試過一前一後[/member]

得啦

好sad

如果為走而走嘅話 你真係可以留一留低先

我行去元朗都覺得攰